話人肥婆會唔會觸犯歧視條例

假設條友望落係肥，但唔係啊婆。

可能會中 殘疾歧視

因為可能有病先咁

肥婆不算是人類

客觀陳述又有咩問題？